建制票倉啟晴+德朗繼續叫啲無腦廢老亂投票

屌奶星
我阿婆啲死仆街保皇社團send埋啲咁嘅嘢
叫啲阿伯阿婆投票比班冚家剷
乜撚嘢感動香港

親愛的鄉親義工早晨😊
歡迎大家投票，選出您心目中的最感動人物👍💪👏❤️

《感動香港》2019選舉

2019年是動盪的一年，六月起社會暴亂未止，過程中出現了很多令人難忘的抗暴場面和人物，【香港政研會】舉辦【感動香港2019】選舉，讓您選出心中最能感動香港的人物，名單中都是人民英雄，通過投票，重溫感動的一幕。

候選名單

伍淑清
暱稱美心大小姐、001小姐，美心集團創辦人伍沾德大女兒。暴亂期間到聯合國發言，支持政府、批評暴亂。

何君堯
立法會議員、執業律師，敢言敢幹，推動撐警運動的政治先鋒，發起「香港清潔日」活動，同日同時清理18區塗鴉，曾於區議員選舉活動期間遇刺。

鄧炳強
香港警隊一哥，精於戰術運用，理大一役在無暴徒受傷下拘捕幾百人，瓦解暴力小組，聲名大振。

駱惠寧
新任中聯辦主任，曾任三省一把手，任內處理多項政治棘手事件，包括重手整頓山西貪腐；來港履新即嚴詞指出香港須緊守一國兩制、支持23條立法等，令人期待中央督促特區政府止暴制亂！

屈穎妍
專欄作家，文章感動香港人，簡潔秀麗文筆容易閱讀，生活小事說出人生大道理，被譽為政治亂局中的燈塔，指向人生方向，又稱「香港魯迅」。

梁振英
前特首，退位後依然心繫香港，除多番評擊反對陣營的偽善，更成立懸紅舉報緝拿暴徒，對香港的承擔無出其右。

付國豪
環球時報記者，在暴徒堵塞香港國際機場的事件中，被暴徒包圍毆打，慷慨激昂就義，大呼「我支持香港警察，你可以打我了！」

李大叔
失業市民，二女之父，在馬鞍山因不同政見與暴徒理論，被暴徒放火燒至嚴重受傷，植皮數次，至今仍在醫院治療。

羅伯
食環署外判清潔工，於上水火車站前，路過拍攝暴徒與市民衝突，被暴徒用磚頭擊中斃命，市民為其設置路祭花牌竟然被暴徒推毀，人神共憤！

香港警隊
上年六月以來，飽受反對派政棍和偽民主組織抹黑攻擊，工作時長及壓力爆表，家眷被嚴重滋擾、子女被欺凌，執法依然專業克制，至今未有任何暴徒被死或者因拘捕行動而重傷，遠遠超越西方警察執法水平，被評為全球最佳警隊第六名，高於美國同業。

民間愛國團體
仗義每多屠狗輩，無畏無懼自己香港自己救，市民多次自發清理塗鴉及路障，又眾籌物資送警隊慰問，警民一心抗暴。

排名不分先後

Push

「香港魯訊」唔講以後佢係香港毛澤東

屈女士係香港魯迅

呢班人拎去非人道毀滅好過

之前香港政研會班撚屌
話「積極研究提名香港警察競逐2020年諾貝爾和平獎」
人唔笑popo都吠